有冇人由細到大做乜撚嘢都半途而廢？

我真係好撚垃圾
由細到大都冇樣嘢學得成同做得好
細個老母叫我學鋼琴
學咗一排又荒廢
學過小提琴
今次學過幾年
但學嚟學去都考唔到級
之後開始學下日文
上兩堂又開始唔返
到大個又再重新學過
諗住好有決心
點知學到n4又開始唔學
細個讀書唔洗講
都係廢嗰啲
我覺得我呢啲性格令我成為真正人生失敗者

起碼你打得晒呢篇野

我
成日試新野玩，但無樣玩得耐/專
周身刀無張利

打到一半有諗過唔打
不過見返工好得閒咪打埋佢

我又試過減肥
但跑2日步就收皮

但你肯試新嘢
我唔撚肯

見啲嘢難/麻煩果陣就唔想去做